[有圖]係真愛呀

拖住個小巨人

喂，講還講。。。。

人地鍾意咪得，關你撚事呀？

條仔都幾靚仔

唔扺得人地有女？

我咪話係真愛囉

乜都放上嚟

真係有圖

讚人真愛都比人屌

咪撚on9啦...第一日出街？

無圖又屌，有圖又屌

俾著你見到靚女拖肥柒毒咁點算
當場崩潰

屌你老母你老母預左俾人屌啦

關你撚事

唔覺得有咩問題

條仔拿口拿面，一定餵唔飽條女
陰公

啱 都唔知啲人嘈乜，又負評

成撚日都見到啲男仔拖住條肥閪出街
有啲仔個樣又唔係差
條女就成隻遠古巨獸咁樣勁撚大份

所以話愛真係偉大

樓主雖然係弱智，但佢老母都不辭勞苦養到佢咁大

ptbf?

係愛啊哈利

樓主應該連肥婆都溝唔到

面青口唇白 無黎神氣

樓主青頭仔 肥婆都無得屌

開你撚事咩毒撚

我識個男仔，PTBF黎。

向烈士致敬

屌 唔好咁仆街la
又唔係做錯d 咩

屌你老母，食飽飯冇屎痾呀，
我做左d 乜冇啦啦要比你影呀

笑死

橙褲巴打

我就係你口中嘅真愛，屌你老母影我？

好撚重啊屌

要買大少少件衫，好逼

肥婆著緊身衫 嗚呀

咁都靚仔

唔好分手 一定要白頭到老

條仔蓋世寶黎嘅喂

低質 我講緊你個PO呀

你係最偉大嘅勇者 我祝福你地百頭到老

百年好合 永結同心

未出過街？

on9 理得人 人地幫手清豬扒仲放鳩人上黎
咁大個人仲坐地鐵

屠龍勇士

關你條毒撚乜事

真愛關你撚事呀？
街上咁撚多真愛你唔撚影？
On99

負評 上一頁

哇 接受唔到囉

你影我做乜撚野啊屌你老母 四眼龜

屌你老母
今朝就係條友訓埋黎
原來佢係周圍訓

黃大仙去鰂魚涌果條線

大約9點半至10點
好撚記得條友
重撚到仆街

樓主真係好柒

所以話連登仔真係好低質

琴日都見到件排骨同個肥婆係商場攬著錫左勁耐，屌勁噁心 不過呢d係人地嘅事，笑下咪算囉，影人上黎好似過分左d

以前啊伯啊婆都會訓下我都由得佢
今次我都想叫一叫佢
但諗返起以前啊婆啊伯又得覺得有d歧視
點撚知玩家黎

嬲撚到爆

屌 條仔係我同事

係愛阿哈利

當呢到facebook呀
乜鳩都post上嚟 人地又唔係得罪你
係咪自己無女 係到酸人呀

關你咩事

又一件垃圾食肥婆

毒撚拖靚女=ptgf
肥婆拖仔=真愛

搞錯

呢啲先係食家，佢依加係屋企mon post 屌肥婆，一邊話你唔識食

負皮，上一頁

樓主女都溝唔到仲擺上嚟笑人
毒撚真係好恐怖

如果係情侶
關你撚事咩

肥婆親近我 肥婆爭奪我

屌你老母咩都貼出黎
有無諗週當事人感受
佢係我朋友黎

為民除害都要俾人埋上網批鬥，關你叉事咩

呢d先好屌

貪佢啖啖肉？

收皮啦你樓主

樓主 屌你走母

個男仔則面睇有少少似kojima

長相廝守

宜家我得罪你咩 影鳩我

男個樣生無可戀

Post咗咁多都係瘦仔配肥妹 究竟有冇啲係瘦妹配肥仔

痴撚線 咁都要影 你唔影下自己個樣上黎公審

屌你老母
關你撚事咩
你連肥婆都食唔到呀

個post 咩事呀 咁多負評 連登不嬲歧視開肥閪㗎啦

影我做乜撚嘢呀！得罪你呀？

岩

其實一直以嚟都有唔少呢啲post,以前啲回應都係狙擊肥婆同恥笑勇者，點解今次會咁反常嘅

好過樓豬連肥妹都食唔到啦 對住牆打飛機

咁都要景人擺上黎

人地又無做咩出位過份野
又唔係整到你 又唔係話好礙眼
樓主就諗住食住連登個反肥風氣上位
點知柒到

好地地人地男親女愛 關你鳩事咩

人地同死肥西拍拖已經夠慘啦，仲要俾你放上黎

條友拿口拿面邊忽真愛

真 一到暑假啲會然就越嚟越低質
撐樓豬 屌你老母死肥閪

條女真係訓到成隻豬咁

關你撚事咩柒頭樓主。。。

我都唔明發生咩事

好橙

喂大佬 我都唔想架

岩岩追佢果陣90磅

唉 女人唔夠一百歲

真係唔應該比飽飯佢食

今日好多正義撚

格仔都唔打
你都幾撚仆街

條仔個樣

證明連登仔開始識食

屌你老母
又一條低質戇鳩仔

我識佢，佢一向都係拿口拿面

因爲頭幾個回覆有人搶佔左道德高地
下面咪一齊跟風囉

無啦啦放人上網起馬都打個格仔

有人捱義氣搞正個生態圈，唔好開樣麻應該鼓勵才對麻。

樓主正仆街

肥就肥左戰但未去到肥婆級數呀

屌你老母關你撚事咩
做完暑期作業未呀

男主角

咁都唔叫肥婆

無啦啦俾人影

大驚小怪

乜9都放上黎

關你撚事咩毒撚